就《禁止蒙面規例》提交意見書，明日五點截止！

[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書]

見到即刻幫推

明日下午5點前！！

連登仔快上去比意見！！！

快

屌你老味 正經野無人推post

呢個重要呀，推!

曱甴平

幫推

曱近平

推推推

寫信啊

push

甴近平
曱甴平
習曱甴
香港警甴

甴近平
曱近平

最好用太空卡

本人反對禁止蒙面法。原因如下：

第一，此法違反《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由」。政府將《禁蒙面法》適用於合法遊行集會，令人質疑此舉的真正目的是阻嚇一般市民和學生不要上街抗議，否則承擔被秋後算帳的後果。𣎴少市民害怕在集會露面會影響其工作或私隱，例如公司的政治立場與員工不符，員工擔心參加合法集會會被公司䜔責；同志遊行的參與者希望爭取平權，但礙於社會歧視和壓力，暫時未能露面表態等。因此，此法嚴重損害市民無畏無懼地行使言論自由的權利。

第二，此法對警員及香港市民雙重標準。
《禁蒙面法》生效後，一方面是警員依然遮蓋其委任證，甚至戴黑口罩雙重隱瞞身份。另一方面，普通市民連戴衛生口罩出外也隨時被警員截停查問。例如，不少記者被警員扯下其防催淚彈的面罩。（註一）有患癌症的市民展示其醫生紙卻被警員視為偽造文件等。（註二）法例通過後的穩定社會成效未見，但市民對政府和警方的不滿卻再創新高！

因此，禁蒙面法只會增加民憤，完全無法做到預期的止暴制亂的效果。希望政府能順應民意，取消惡法。

第三，香港空氣污染指數愈來愈嚴重，全因警察胡亂放催淚彈，促使有需要使用衛生口罩！保護其個人身體健康

香港市民 XXX上

註一：-記者遭警強扯面罩

註二：癌漢戴口罩 警屈偽造醫生紙

150個名額已於今早09:10爆額，可能藍屍又攪到報名綱頁大塞車。